Este proyecto es una aplicación hecha con Swing, la cual provee de una manera gráfica para auto-generar código para los proyecto de Spring de una asignatura mía de la carrera. Con esta aplicación mi equipo y yo conseguimos acelerar el tiempo de desarrollo de los entregables de dicha asignatura.